係幾年前，我同一個寡婦結左婚

係幾年前，我同一個寡婦結左婚，佢有一個已成年既女，後來嫁左比我老豆。
咁我繼女就做左我後媽，而我老豆就做左我女婿。
兩年後我老婆同我生左一個仔，佢係我後媽既同母異父既細路，我個仔叫我「老豆」，我就叫我個仔「舅父」。
我繼女又為我老豆生左一個仔，佢係我細佬，但佢又要叫我外公。
我係我老婆個老公，但係我老婆係我後媽個阿媽喎，
所以我係自己既外公囉。
到左新年，黎料啦，
我就同我後媽同我老豆，即係同我繼女同女婿交換利是，
我封廿蚊比我個仔，佢話:「多謝老豆!」 我又答返佢:「唔洗、舅父!係呢，咁我果封呢?」
「你都痴線，我結左婚啦咩?」唉，我自己都亂左...
食團年飯果陣，我係抬面上面放左一封一千蚊利是，再拎返封利是上手，叫左聲 :「多謝外公!」
好彩唔係街姐，唔係真係比人捉去青山訓一排。而家諗返自己真係痴痴地線，自己比錢自己洗，咪即係去自己鋪頭買野...

想回到過去...